有冇人覺得女人好難捉摸?

明明話冇野冇發老皮 咁你以為真係冇野走過去傾閒計 點知轉個頭就屌鳩你睇唔出我嬲緊咩 吹漲

有次講講下野 可以冇端端開你波 之後越講越嬲 而你仲未知咩原因激嬲人

有個仲離譜 例如 a b c都係女 a就話今日食左xxx好好食 哈哈 b聽到就話 我覺得我呢個新髮型好襯我 哈哈 c聽到就話 對新鞋好靚好想買 然後個個就嘿嘿哈哈
講啲野狗唔搭八 稱唔上溝通 居然仲可以圍爐笑 定係我太廢 所謂溝通只係單向
究竟女人心態係點 有冇絲打解答

好難捉摸呀屌你老母

pish

我都有女仔fd係咁，同佢地一齊真係唔知講乜好

利申：絲

between 唔關女人事，係性格問題，唔好一碌Go打一船人

我都唔知d女人咩構造嘅，本來傾得好地地，跟住好似突然人間蒸發，點搵佢都唔覆，唔知係佢問題定係我自己有問題？

啱啱條女話想分開冷靜下,個原因係有人知我地拍拖
我同佢同一班,話唔想係學校公開,我已經忍到放學先搵佢
人地唔小心見到我地拍拖我可以點 唔通我殺撚左佢地咩屌

我都想試下捉住女仔隻手摸

我明 女人有時仲會專登唔㩒入去睇你信息

咁可能我運氣差 十個有九個都係咁

上次上摸佢嗌非禮
從此唔夠膽摸了

咁都做到朋友 絲打你都幾勁

佢沖完涼靜係圍住條毛巾出黎 我即刻9衝 跟住佢話唔想搞 姐係點

好難摸

試過摸完比人報警拉咗

冇事既

認真 9成係覺得你影衰佢搞到佢冇面
佢發現面子重要過你就會想分手

姐係想你大大力推佢落床

真？